我可以點做

有冇人女朋友一發脾氣就自殘 我可以點做

佢係抑鬱？自殘傾向？
佢以前經歷乜野好重要 搵個原因出嚟先
唔可以覺得煩 一定要俾好多愛佢 要耐性時間精神
陪實佢 等佢習慣你嘅愛

我又唔忍心見到一個女仔喊成咁 又唔想係咁自己打自己 但氹完又冇嘢有變過

家庭有問題？

未必係 只係有咩問題講唔掂 就開始自己打自己

唔知係點自己人既問題 見到一個女仔喊 就覺得自己好冇用

佢自殘個陣會做D咩？
有冇留意佢幾時開始就係咁？

自己打自己 打到成口都係血

呢d人格係由小形成，要了解清楚背景

陪佢揾專業人士，社工好 counselor 好 精神科醫生好，接受佢地嘅幫忙，同埋，長期嘅陪伴，你會好大壓力，但加油！

走又唔捨得 唔走個問題一直存在 好辛苦

我就係傷害自己嗰個人，之前係會咬自己下唇咬到瘀曬岀血，今次係界自己手腳 界到皮開肉綻。佢話佢無辦法再同我一齊了，因為唔知下次又會發生咩事。佢仲會好關心我 擔心我，但佢話佢都要為自己諗 唔想再有精神壓力 覺得好辛苦... 我話 我去睇醫生 我會努力變返個正常人，你可唔可以唔好唔要我 我地一齊面對，一齊解決... 佢話佢會陪我去睇心理醫生，不過佢唔希望俾假希望我，佢咁做唔係因為想一齊返，係因為佢知道佢唔幫我就無人會幫到我...
我明佢感受 俾著係我，要照顧一個廢人 唔知幾時佢又會崩潰，我都未必得，所以 樓主，無論你決定係點 都唔需要自責，錯不在你 我地呢種人唔值得被愛

好嚴重喎
樓主你都好辛苦喎咁樣
佢持續左咁樣幾耐呀？

佢唔發脾氣既時候 就好可愛 唔會自殘

咁都真係好大力喎 樓主實好肉赤...
佢淨係對你先係咁？定係對其他人發脾氣都會傷害自己？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

佢係想要得到關注